有冇人做緊Food panda（步兵）

想問下時薪會係幾多
好唔好做
比你簡會反11個鍾全職
定11個鍾FoodPanda